如果同一時間分散來衝唔同地點

會唔會容易d

講梗衝浪

8月5 全香港 齊罷工